總知今日全民去尖沙嘴

無論你而家去定放工去 poly班手足未走就同我去 要人呀！！

人多就係力量呀 有時間既快去尖沙嘴